劉德華宣布取消餘下演唱會場次

如題

咁人工島會唔會取消？